鍠IG新波衫個張圖係咪無咗巴爾

仲以為自己係咪中出咩曼德拉效應

影相都不忘逗住

原來機司都唔矮

企到唔識咁